(突發) 老衲已開通支付寶收香油錢

去 添香油見到個 kill r曲